[曼城需要盡快輸一場]曼城球迷吹水區 58

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

[member]開POST範本:
[/member

兩個post攞邊個

屌跟邊個post啊

推

推呢個